Ironman有冇同Nebula做過愛

假設你係Tony，機艙聽日就冇曬氧氣，你會唔會爭取最後一日同Nebula 做愛？

：人一世物一世，點都試下同外星人搞下

：屌機械人 一陣Nebula冇曬機油咪變活塞男

最後應該拆咗佢嚟做新甲啦